[多圖多字]呢位默默耕耘女藝人 個名雖然「超藍」其實就黃到金有良心

相信大家睇完標題後,應該有人意會到我介紹緊佢-- Mishy 李昭南:

圖在#3 因為想大家睇完#1,#2啲字先

我向來甚少開呢類主題,過往多數都係開一啲手足上庭進度/裁決文章同埋間中分享個別案件嘅法律觀點,再比較熟我嘅朋友可能亦都見我過往有開過推一啲國際線嘅貼文,例如推起過平野鈴子,同部分國際線行動等等

咁點解我突然去介紹佢呢,因為佢咁多年以來嘅才華都被低估,甚至間中被大家忽視,在今時今日唔少藝人因不同原因逐漸忽視香港,佢係一個真心愛香港,對自己工作有要求嘅人.遣憾地工作同角色好易被定型,佢向來俾大家嘅印象係一個稱職嘅司儀,又縱使電視劇中多被安排擔演一啲花瓶角色,依然專業地做好每一個角色,但佢其實更想被肯定為一個有實力嘅唱作歌手,而佢絕對有呢一個潛質.

最後,佢過往為大家鼓勵、打氣以及與香港人同喜同悲嘅感想亦絕對值得更多嘅肯定、尊重同關注.

2014年9月23日: 一人一相撐學生

2014年9月28日: Apple Daily live feed of HK protests right now VS government propaganda TVC that's been on loop #hkclassboycott #hk926

2019年6月13日:Home is where love resides.
Home is where family shares your pains and sorrows.
Home is where brothers and sisters try to understand each other despite differences.
Home is where you can express your love for one another.
Home is where you find shelter.
Home is where you protect the little ones.
Home is where you listen to the ones you love.
Home is where you don’t point fingers.
Home is where you walk together, and help each other up when someone falls.
#HongKong
#APlaceImProudToCallHome

2019年7月24日(寫於721後):不要成為一個 只看代價 不知價值的人
P.S. 一個二個睇完張相，同我即刻去做運動操fit自己!!! 唔fit 唔使旨意保護人!!!

2019年8月7日(Homekong): 你緊張她的未來 因為她過去的一切在你心中無與倫比 你無條件愛她 想她在你的守護下永遠安好 深信為她流的每一滴淚都值得 因為在這世上 你不會再找到另一個她

2019年8月18日: 仍然要相信 這裡會有想像 求時間變慢 不想迫於成長 未了願 我替你朝浪濤吶喊
聽聽有沒有被迴響 #GaYauAhGokWai

2019年8月19日: FAITH IN HUMANITY RESTORED!!! 🤜🏻🤛🏻
#JingLungLeungPost #HoSiuYau

2019年8月31日: 今天不唱的歌 明天可能就沒機會再唱了 #再見1563 #831

2019年9月2日: We can easily forgive a child who is afraid of the dark; the real tragedy of life is when men are afraid of the light.

2019年9月30日: Sorry I have no new picture to post. All I want to say is we have each other. 有良心的人才知道心碎的感覺和痛楚的意思

2019年11月14日: #信最後善良留在世界 ⁣ 「你要不斷提醒自己，對自己相信的事情保持堅定的信心。這樣你的每一言一行才會大方磊落，不會偏離航道。」⁣
⁣魚媽最近教的⁣
⁣#尚未完全做到⁣
#但我在嘗試 #你們也可以 #集氣

2019年11月18日: 淚流是人性最基本象徵

2019年11月22日: Hong Kong is a beautiful place. I’m proud to be a Hong Kong citizen and of the wisdom and integrity of our people. Suffrage is not only a responsibility but a precious gift that gives us the power to define this place we call home. Let yourself be heard. 24/11

2019年11月23日: 首先，提提各位聽朝早啲起身去投票！⁣正題：⁣ 為期三個月嘅義賣⁣ 今日正式上架♥️ 收益會捐去：⁣1. @bigtreeha 幫助流浪貓狗⁣ 2. 幫助學生 ⁣

2019年11月24日: 起身晨完運未!!! #恨不得逐個打俾你哋 #快啲叫醒仲未起身嘅朋友 #係我就鬧醒佢啦

2019年11月25日: It might be too early to celebrate, but hey, we surely made some progress yea?

2019年12月21日: 有些晚上哭到發抖，睡眠也是歷年最少。但我相信我們的心靈在反覆的沖擊中強大了一點點。生命中總有好機會和厄運同時降臨，讓我們措手不及。我們只能在無力感當中尋找自己的位置，盡全力把精神投放在改變世界的工程上。
致我所有在危難中的朋友，今年在大家身上看到一種前所未見的愛—那是一種刻苦和堅毅的愛。謝謝你們在受苦中，一次又一次展現人性光輝。
#LoveYou3000

2020年1月21日: 如果你愛她 請包容她的一切 她的美好與崩壞 她的瘋狂與善良 她的懦弱與倔強
她的經歷有多黑暗 你的愛惜就有多光明 她有多絕望 你就有多堅持 留在她身邊可能是一種折騰
因為她不懂得保護自己 她總是放逐自己

但是如果你愛她 請以最大的氣度守護她 不要為更美的另一位離她而去 更不要把她拱手相讓
好好緊握她的手陪她走下去 努力保護她、一起經歷四季

因為這個地方是獨一無二的 她值得你愛

2020年1月29日: That should not stop each of us from striving to be that person who restores faith in a city where we find both the best and worst of humanity. ⁣
⁣
If your existence has made one good soul breathe easier, you have planted a seed to make it easier for the rest of humanity. Each moment of silence is an opportunity lost. ⁣

2020年4月28日: 願意跟我體驗一下......成為選民的感覺嗎？#我真的很花心
#因為我喜歡每個已登記做選民的你
#最近有傳言我喜歡你
#我澄清一下
#我是喜歡已經登記做選民的你
#憑我徹底的勇氣
#票是最大權利
#你長得好像某人
#好像願意跟我當選民的人
#我知道喜歡你的人很多不缺我
#但我喜歡的人很少
#除了已經登記做選民的你就沒了
#全世界最幸福的童話
#就是和你一起擁有投票的權利
#總之登記做選民啦懶鬼
#星期六截止啦

2020年6月12日: 這一年，我經歷了喜怒哀樂的巔峰，我想你們大概也一樣，
每天感受著愛和恨的極致。置身危難處處的狀況，讓我驚覺自己面對恐懼的極限一直在擴展。
也因為無力感，一直努力尋找發力的方法，不斷發起各種形式的義務行動，能照顧的人和動物都盡力照顧，在各方面都衝破了自己的極限。
家人和身邊的好朋友這一年為了我過著無數個失眠的夜晚，因為我很容易進入忘記安危的狀態。

因為我知道我在做對的事和幫助需要我的人—我知道自己不會被無力感吞噬。也許很多事情不能用話語表達，那就用每天的生活成為鐵證。世界越是將你踐踏，你就越要抬起頭去發揮你的功能。謝謝這一年你們讓我看到人性的曙光。

2020年6月13日: "前幾日見到連登有個post 「日本妹sell可愛， 韓妹sell跳舞， 台妹sell身材，港女 sell 咩 ？」個sell 字有啲奇怪，不過我鍾意大家一齊發掘香港女仔嘅優點。
經過呢一年我會話港女勇敢、機智同有良心；細細粒都可以有強勁臂力同腳力。你哋又覺得香港女仔嘅優點係咩呢？"

2020年8月24日:雖然好多人以為南哥同屋企人一樣喺美國出世，但其實南哥係100% Made in HK㗎😛。
作為100% Made in HK 嘅香港人，當然對Made in HK嘅傳統香港嘢情有獨鍾♥️

2020年11月11日: "最近還在不同的打擊中，感受到身邊很真實的愛和支持—
例如 之前想為天水圍社區關注組籌集口罩，兩天內便收到大家寄來不少物資；

召集義工拯救大樹下善待動物庇護站的貓狗，大家立即踴躍前往，甚至捐了款支持他們。這些年來，你們多少次踴躍支持我發起的不同義務行動，我把這一切都在心中好好珍惜著—

而這正是我愛香港的原因。

善待世界，世界也會善待你。

#好人真的會一生平安"

推推推推

推推推推
推推推推

走啦

無人識你呀

又想扮黃乞錢

雖然醜樣左少少，不過都支持既

你完全誤會晒,我唔係搞任何眾籌,旨在俾大家認識佢

要走果個係你呀死五毛

無人想識呀

扮黃引人注意

咁既樣都唔會紅啦

會窮

正正經經去搵工做啦

做咩... 大佬既爛gag

五毛嚟

咁都醜

yes

頂無望真個名

邊撚個黎

少有呢

全民造星3 入左50強，加油

特別依家50強入左堆大陸喱、小粉紅

法官大人

留名等睇強尼張gif

見過佢
真人幾有禮貌
但同佢同場重有其他所謂明星嗰副嘴臉

全民造星知要支持邊個喇咁

希望表現愈來愈好

想屌

欣賞佢 背景好學歷高 又有錢
但唔離地 唔活於平行世界

咁好心地,唔捨得J

打手就算數啦
條女網紅樣 個樣過左五分鐘就冇人記得
一係你話佢好有唱功 好有才華 但佢唔係

咩group?

李超藍好黃

你唔係屌阿

Push

黎緊定期出下唔同類型長文

大佬

其實睇佢講啲嘢都係有帶頭盔 冇明確表態但又有少少關於嗰期黃圈嘅話題
不過支持下都唔驅嘅 希望佢係真心唔係扮啦

我男人嚟喎

好靚女喎 屌你老未

.........................................

未聽過，好似好靚女，心地善良娶得過

排隊留名

黃到金啦

叫雞群組？

我跌左個一蚊 有無人見到

屌你老母
人地重洗撈

南哥唱失樂園好好聽,同埋佢一副咁bitch既face但佢內心係一個男人

我話醜姐，唔係話佢唔靚
冷靜啲

我屌你姐，唔係鬧你
冷靜啲

咁你又啱

係咪暖男老豆個骨妹？

推

出哂名啦死五毛

未聽過就可以識下

感覺呃錢 好hard sell

D溝通方式咁好笑

吳浩康ex
利伸：唔屌

黃係好，但唔該唔好咁賣廣告，你會得不償失。

學你姐神驅哥

支持勇敢發聲既良心藝人！
有睇全民造星
覺得佢上次個表演麻麻
希望只係臨場失準
期待之後見到佢進步

仲有一個意見
係希望佢換一換平日d妝
唔好咁艷麗
或者會感覺好d!

加油

仲要好撚好丁

係咪阿榮個鄰居

條友冇睇內容？

相信佢會睇到你意見

叫新移民死開就五毛

你睇番個username同起起底就知乜事

我好似好少咁窒人

咁又唔係話好耐

佢今晚股票應該輸緊錢

好似好耐無見你

理鬼佢

推推推推推推推推推推推推

碌咗咁多頁先有

不推

佢好大個波=3=

我fol咗佢ig

要理！
要佢輸多d！

收聲啦

好正

點解我地需要認識 " 黃藝人" ?
因為佢黃唔出名 所以需要認識? 需要打手? 需要賣廣告?

nami

無強求大家認識,純粹個人分享

收皮啦 出埋D打手post
仲要開係時事台 冇人屌!?

G chi 牙南

牙南

超藍

食字

pish

pishpishpishpishpishpishpish

幾正

五連鞭

。。。

粒墨好正

嚟喇

前排已經覺得呢條女幾索，原來黃

hi George

推，人靚心又靚

少見大佬做推廣

咁當然値得令我做先做

果然高汁多方面來說

hello

please

研究左一輪先知點出空白message

我都係無意中發現

靜靜雞啦

又大又黃 正到

佢個妝張張相都唔同樣嘅

加油

ok 跟

不限於呢類文章,有機會可能講下呢排刑期覆核嘅判詞

follow左

push硬

快必明日於區院答辯

push

有d料到

你竟然會出唔係新聞嘅post

李
昭
南
世
界
第
一

都破破地例

樣靚大波長腿
最緊要黃
心地好嘅女仔加10000000分

條女對腳幾正

召喚強尼

你個名

又正又黃 一早follow了

有波有腿...
但佢個樣喺大陸成街都係
個個都跟呢款樣整

銀河佬的？

係咪全文造星嗰個

中風嗰個真心笑死

南哥

一早block左你條撚樣

垃圾炒股撚

樓主好有心機

希望南哥睇到
南哥造星加油, 支持你啊
之前睇Chill Club見到你唱歌好好聽你得架
唔好輸俾中國舞佢地啊

等咗咁耐都冇

好靚女

Lm

唔係有人貼左咩

入嚟為咗睇呢個

原來係自己睇唔到

係

對波即係有幾大？
似係C CUP

J咗幾多次

好似又係俾吳浩康食過

真係好撚多打手
J還j唔好迫人覺得佢係造星個個表演係好睇

神驅都做標題黨了

今日有學術文:

[超長文] 漫談反修例刑期覆核案件之一 -- 男女童營救理大非法集結案

連登三大時事新聞台要轉營了

咁又唔會完全轉營

得閒既話寫多d呢類
幾中意睇

屌樓豬係咁推介佢 我唔使 J 啦

嘩～～～真係超靚，唔通真係相由心生？

譚杏藍

似乎太學術性無乜人睇不過你支持會再寫

而家逐個po搵返嚟睇，呢幾日冇認真碌過啲po

改名就可以支持下

Following

你超藍呀！

佢最近參加咗viutv個全民造星III喎

真心兩樣都無，仲要身型唔靚跳sexy dance，撐唔落，落吓苦功先啦

有錢女都算係咁
推下

暖男爸爸個鄰居

成隻雞咁

你起名起得幾好呀

唔係笑你呀

讚緊你呀

大唔大波？咩cup?

跳舞無可否認真係唔太擅長

但唱功係有,或者可以睇下: